【求推】律師團隊可唔可以幫市民申請禁制令？

就新屋嶺嘅「懷疑」虐待手足事件，當日又喺新屋嶺有手足係你Client 嘅律師們，有無可能為「於大型群眾運動中被捕人士」申請禁制令？

Plantiff：於大型群眾運動中被捕人士
Dependent：警務處處長

要求： 所有「於大型群眾運動中被捕人士」須於被捕後、扣押前立即由醫院管理局或獨立第三方醫療專業人士於被捕現場首先驗傷

理據：
1. 律師團隊懷疑「於大型群眾運動中被捕人士」有系統被虐待
2. 律師團隊持續會為現時及將來「於大型群眾運動中被捕人士」提供法律支援

Push

推

825

tui

721

求幫推
推到律師團隊見到

在香港唯有律師可以幫我地！

推推推推推

求幫助

律師好似唔可以自己咁做？
所以次次要有醜人（e.g.覆核王）

申請完都冇用
班狗到現在犯幾多法？

Between 支持

support

講左申請禁制令成個月

btw支持

pish

Tui

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城，被炒機師空姐需要你

泛民 d 律師死晒